

# 使用python Flask 框架给自己提供一些简单的接口
### 文件上传 
### 接口跨域访问 
### TOKEN 使用 jwt 
### 数据查询和修改 pymysql 简单封装 sql语句操作数据库时要自己写


#### 目前接口
##### 后台管理系统接口
 1.登录接口（密码验证，加密）
 2.创建后台管理员接口 （密码加密保存）
 3.获取用户数据接口 （）
 4.获取商品数据接口
 5.上传图片接口
 6.

##### 在线教育小程序/公众号
 1.首页课程信息